Red Velvet的造型師又傻又瘋

你跟我說這個是正常的衣服? 穿這樣真的可以出門嗎?

Pann Nate
post response:[+1,060][-59]

1. [+483, -20] 我個人是覺得這樣對待年輕女孩，利用他們賺錢的公司是混蛋

2. [+434, -15] 造型師是故意的…如果去男性社群網站，會發現他們有很多對RedVelvet做性騷擾的評語，常常貼出關於她們的動圖。Red Velvet和Oh My Girl都常常被提到。說真的，如果要一直經營偶像市場，怎麼可以這樣對待女團呢?

3. [+362, -9] 他們已經這樣三年了…甚至連給他們適當的安全褲都沒有。如果看一下別的女團，安全褲應該是做成像熱褲的樣子….這些批評已經很久了，但是他們還是一直這樣做…

4. [+210, -4] SM老是要把頭埋在地板裡… 以前大家想到他們是明亮的概念，但是現在不是了TT TT 回到Red Flavor時期吧TT 他們很有才華，卻只能在這裡唱Umpah Umpah;;;

5. [+119, -8] 但是制服被性別物化的概念，對空服員制服的批評更多..

6. [+108, -25] 對我來說，自從SM用了lolita的概念後，我就不買他們的帳了

PannChoa:

7

Irene人老西也老 著咩都冇所謂

幾令

有無男性社群網站link?

娛樂台

[手足充電區] Irene 好 • 股 • 惑
[國民美尻] Irene豐滿肉臀搖不停，讓人受不了！
[已進化] Oh My Girl Arin 不經意露出屁股蛋

李姓會員…

圖報

你性騷擾娜璉

幾時?

呢啲人渣來

wendy條裙太短

超級大變態

Red Velvet
成班老女人
不了

小櫻花

韓仔唔識上黎愚樂台攞料啫
愚樂台班變態佬仲癲

例如你

咪話造型, 歌都唔掂啦